挽唔到PUBG

求咁多位師兄幫幫手
一開game之後滑鼠鍵盤㩒極都冇反應
過多一陣仲彈啲廣告出黎
究竟喺邊度出問題

個腦有問題

挽你老母

挽你老母咩, 返5p啦

有廣告 洗機喇
隻game個main ui係網頁黎

挽你老母 你老母俾狗屌

弱智死返去讀書啦

挽鞋就有你份

師你老母兄
( Show Blocked User - ForEverAloneQAQ )

挽你老母
弱智就唔好學人打機

個腦有事

挽你老豆